•Twitter新手教學• 一齊將反送中嘅資訊話比全世界 (好似有好多連登手足都唔識用)

‪

好多反送中嘅新聞 其實好多外國人都好想知道
無奈宜家[green]反送中就好似香港人自己內部圍爐咁[/red]
淨係得連登 Telegram Instagram, etc.

重點係全部都係繁體中文
外國人點會睇得明
又要浪費時間譯

點解唔諗下
[size=6]一齊將反送中嘅資訊話比全世界[/size=4]🙌🏻
我地都可以有更多國際社會的關注同支持

以下為Twitter簡單新手教學：

twitter 戰線打中英聯合聲明